咁大條gap 想 J 死人？？

港鐵埋站咁大條gap

如果冇為意，真係跌死人。。。

大學站係咁嫁喇

啱啱游水落嚟？

親眼見過真係有人一隻腳跌左係條GAP度
一唔留神真係收皮

新移民？

大學站因為個月台彎，所以有啲位係會好大條隙（真心）

你個仆街

笑撚咗，地獄見

成個人都有

你咪對住條gap J下囉